點解要走？

淨係對家有得無限回復Hp Mp都已經要走！
出面好多都係由朝到依家都冇撚瞓過休息過（包括埋朝早返工，放工再山去嗰班）

一入夜，唔似日頭咁光猛，又冇cam, 好易俾人暗角；
過晒尾班車，唔到你話想中途休息就休息⋯⋯

個人覺得，夜晚主要就係文宣同埋諗戰略嘅巴絲嘅工作（？）

今日其實已經順利過雨革嗰陣，阻到開會、全球好多人都為我哋發聲、識得善用社交媒體多好多⋯⋯

試諗下你自己以前同朋友玩通頂，係咪真係可以由凌晨去到尾都咁精神？

拜託，要負皮我又好，話我係鬼又好，想block我嘅都好⋯⋯在場人士同義士都一齊走啦聽日再戰啦⋯我哋一個都不能再少架啦

推